 지금 바로 출발하겠습니다. 
 어디 가게?
아무래도 현장 가서 확인해봐야겠어. 들오는 물품들이 전하고 다르잖아. 수건도 그렇고 비누도 그렇고. 직접 회사에 찾아가서 항의할려고.
찜질방만 아니면 나도 같이 가면 좋겠는데. 김주임 또 없어졌어.
또?
주말이라 엄청 바쁜데 이럴때 속상해. 일손 하나만 없어도 얼마나 표시나는데. 아무래도 손님들 비위 맞추는데 부족하지. 무슨 수를 내든지 해야될거 같애.
 이따 들오면 사표 받아. 짤라버리라고.
그래도 돼?
돼. 저렇게 나오면 짤라야지. 
